新西蘭暫停香港引導協議

紐西蘭

引渡

又一個
港共就威啦
差美國就儲齊晒5粒寶石啦

Ho ball

逃犯天堂

剩翻邊啲

大英帝國歸位

北韓古巴阿非拉兄弟

逃犯天堂
冇特別關稅既小漁村

係咪會激撚死New Zealand d支那人

正逃犯天堂，，下次帶埋朋友上大陸 去酒吧好似劉馬車咁樣執啲妹妹返酒店屌，立即再落番泥香港，完勝

我想睇港共新聞稿
怒屌紐西蘭左膠首相

特產係肺炎同港豬

Source

簽名果52個國家

李家超：好嬲好嬲

香港政府當年放走斯諾登係咪逃犯天堂

紐西蘭暫停香港引渡協議

New Zealand 譯名其實好大爭議
純音譯 同 音意兼譯

New York = 新約